最近入唔入到ktkkt？

追緊粵語銀魂追追下睇唔到 成個網入唔到

有冇巴打都係咁

？

我用手機入唔到 巴打用手機定電腦入？

電腦

tiktok

好似down左成個禮拜

我都入唔到